有無去腳臭既方法😵

我隻腳好臭

香港腳係臭啲

斬柒左佢啦

用紅毛泥封腳

用消毒藥水仔細抹下腳板底

認真答你 用口水搽 每日兩次

我幫你奶

好肚餓
好想帶碗白飯上黎聞你隻腳